想買Sony 55x9000f 同價位有無其他選擇

我個人會用黎睇Netflix 同打PS4
部電視擺廳 隔離有細窗但對天井位 無咩光入黎
岩岩睇咗P記LG 我其實睇唔到有咩大分別 想買Sony都係因為情意結 聽人講用led/lcd mon閂燈睇戲無oled咁出色 真係唔知點揀 有無人畀啲意見

Push

Oled 就a8f嫁喇wox9000f 夠了
同埋oled 易有印，如果成日睇tvb就會烙左個logo 上去

即係烙印係長期有個位啲畫面唔郁就會咁？

唔好貴過9000f啦當然

無，9000f

我睇格價網 有啲地方做緊行貨10800左右 係咪水貨黎？ 我今日去avlife睇要成萬四多啲

大陸$8000人仔

Sony TV 打 PS4 真係好方便

唔啦 係香港買 想師傅上門安裝埋 但大陸點解咁平？ 都係made in Japan?

點解 我睇啲台灣網話9000f 玩PS4會lag lag地

全球只有香港/台灣係日本砌
日本本地賣也是mic

sony本來就係LG面板，再係Case上貼Logo

made in Japan 呢個字已經值多幾千

x8500F 空宅賣緊7000幾送sound bar，平好多下

有咩分別？

我睇果個係49吋

唔知 啲人話9000好 我有貴買貴咋 我其實肉眼睇唔到分別

8500同9000最大分別係8500係IPS panel,9000係VA panel, VA panel 個對比度高好多，畫面黑位會靚好多，不過VA panel可視角度比較細，打側睇色差比較明顯

仲有8500係Edge backlight,9000係Full array backlight,所以得9000先做到Local Dimming, 即係畫面黑色部分backlight會自動變暗令對比度更高

我都係分期咋 有機會行貨都唔係日產？

師兄好似識好多野 想問吓 買9000f 洗唔洗再配多個sound bar 定係已經ok

Sony電視得OLED款個speaker係做得靚D,其他款都係比較差，建議加sound bar或者帶headphone

...headphone
咁sound bar有無邊隻推介 岩岩上網睇sony ht-s200f 呢隻細細隻唔太貴兩千左右 你點睇？ 有無其他更好推介

其實用落都一樣架咋...？ 太盲目追求日制會唔會太on9

大廠電視幾乎冇TN Panel,如果打機的話其實samsung比較好，因為input lag通常都比其他廠低，仲有freesync(不過PS4唔support)

sound bar冇咩研究唔清楚用緊買機時送嘅Samsung M360，質素還可以，見到賣街先$700

呢種sound bar好唔好？ 但要擺多舊野係梳化下面/隔離 好似好on9 定係買個2.0仲好過用sound bar

Ok wo 諗得過

我都研究過，另一個電視post都推Samsung NU8100 for打機，但我行過幾間大鋪都係得NU8000冇8100
Anyway, 正評

呢家睇緊邊間買 有啲鋪頭 行貨做緊10800 今日睇av life都要14xxx 差咁遠...

我睇緊HKTV mall，好多貨做緊特價，但係，唔知佢d貨係唔係堅料

成皮野親身去買好啲 呢家搵咗間Av home 係新之都 好似都信得過
賣10920$

應該冇NU8100呢個款，得NU8000,買8000一定要買55”或者以上，49”係60hz panel, 大D嘅都係120hz

香港版mij
大陸版強國造

搞笑
Sony tv全球大陸區最平因為係全部強國產

另外間間廠個面版供應商都差不多差在有冇加晶片同自家調教
何來係case貼logo咁簡單

搞笑
面板泡菜做
PCb強國做

係日本砌就可以叫MIJ?

好，咁我睇睇先

咸片生活個價你要問架喎
佢地好多時會再平
同埋soundbar samung 同果隻 200f唔洗諗啦
如果要平玩 寧願買隻LG sk5
再唔係就其他款 200f係for無位擺果啲
你成皮電視都買得落 soundbar唔差在啦
果兩款淨係解到最基本既dolby n DTS

今日打咗去av home 深之都果間 $10800 行貨 幾抵
Sk5要1790$唔知女女大人畀唔畀買
如果深之都有得買埋就可以扮晒野